{
  "id_query": "21086361",
  "total": 21867,
  "total_current": 200,
  "max_score": 126.1964,
  "origin_question": "Cho mh hỏi là tại sao máy của mình khi quay camera trước và bật loa ngoài khi nói chuyện thì bị dè dè và ko nge thấy mình nói gì cả là tại sao ạ điện thoại của mh là ip6 bản 32gb nha",
  "hits": [
    {
      "score": 45.182415,
      "id": "23527666",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em khi quay slow motion thì đoạn viedeo bị tối không thấy gì cả là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 44.152214,
      "id": "18352317",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip6 của e loa nghe nhạc với xem youtobe cứ bị dè dè là sao vậy ad. E mới lên iso 10.3.1",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 43.501038,
      "id": "27609068",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau iphone 6 của em điện người ta nói chuyỆn mình nge mà mình nói chuyện người khác không nge nếu hư lo thì giá thay là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Bạn gọi bình thường hay gọi qua ứng dụng nào khác trên máy vậy, về việc sửa chửa thì rất tiếc bên mình chưa có dịch vụ này nên chưa thể thông tin về giá thay thế giúp bạn được, bạn cần mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.948586,
      "id": "30291894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi gọi bình thường video bình thường loa ngoài nghe bình thường nhưng khi gọi video fb hay zalo là loa ngoài khi mình bật lên nói bên kia k nghe thấy nhưng họ nói mình vẫn nghe thấy nếu là hỏng mic thì thay bao tiền ạ mà như thế có phải hỏng k ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.320007,
      "id": "19934638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao khi quay video camera trước điện thoại bị rè rè và không nghe thấy tiếng với camera sau khi âm thânh to thì quay video cũng bị rè từ và không có tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không. Ngoài ra bạn vệ sinh Micro ở camera sau trước khi thử lại.Nếu vẫn còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 38.140175,
      "id": "29619831",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là khi để mặt sau của máy xuống đấu thì mặt sau và camera có bị trầy ko?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB camera được bảo vệ bởi viền nên bạn có thể an tâm và camera máy sẽ không bị ảnh hưởng nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.8744,
      "id": "18166045",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ip6 người ta gọi điện nói chuyện cứ bị dội lại là sao vậy ad. Do máy mình hay máy người ta",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn vui lòng thử thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy, hoặc thử gọi điện vào 1 lúc khác xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.81605,
      "id": "24844314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi phần loa dưới của máy mình khi bóp vào nó kêu lách cách là bị sao ạ ? Mình có hỏi thì họ bảo là phần loa nó như thế",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng máy như vậy thì bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn được tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.80031,
      "id": "22296120",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao siri giọng nói à. Mình tắt mạng wjfj không nói dc nua là sao. Bật mạng thì nói siri dc. Tắt mạng lại k dc",
      "answer": "Chào bạn, Siri cần có kết nối mạng mới hoạt động được bạn nhé. Để dùng bạn bật mạng để dùng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.80484,
      "id": "21643047",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi tại sao máy của mình bật 3g vào youtube lại ko vào phần chất lượng để chọn chất lượng xem đc vậy",
      "answer": "Chào bạn Sơn,Trường hợp này bạn giúp mình bấm vào một video bất kỳ > chọn dấu 3 chấm trên góc phải video > chất lượng > chọn độ phân giải thử xem có được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.45139,
      "id": "19018268",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao loa ngoài của messager của em nói cho bên kia k nghe đc v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử dùng loa trong xem có nói chuyện được không bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.213184,
      "id": "20921339",
      "field_search": "question",
      "question": "Sap máy e vào fb zalo bật loa ngoài lên nói bên kia ko nghe thấy gì",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.90538,
      "id": "27888476",
      "field_search": "question",
      "question": "Messenger của facebook em vô là bị văng ra là bị gì vậy ạ ? Tại điện thoại ip hay tại messenger ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do phiên bản Messenger mới đang gặp lỗi , bạn chờ nhà phát hành tung bản vá lỗi bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.497467,
      "id": "27145667",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi ip 6 của mình gọi dt nói chuyện bt mà sao gọi fb zalo bên kia ko nge dc. có phải do lỗi mic ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào Cài đặt > Riêng tư > Micro > Zalo, Messenger > Bật xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.47262,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.211037,
      "id": "26829883",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là cái điện thoại của mình bữa trước nó bị pin ảo nhưng hôm nay lại hết là sao",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì pin trên máy của bạn không còn vấn đề gì nữa hay sao vậy bạn, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.77174,
      "id": "20742374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 tại siêu thị sao máy mới mua mà sao mình nói chuyện đt bên kia k nghe vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.06538,
      "id": "30075260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 mình nghe gọi bình thường dc nhưng khi gọi video mình nói bên kia khong nghe thấy còn họ nói mình vân nghe bình thường là do làm sao",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết anh gọi video bằng ứng dụng nào để em giúp anh nhé. mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 33.00708,
      "id": "22741812",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho Mh hỏi chút, Mh dùng 6 thường lúc trc chơi game thì có thể quay video Mh đang chơi game đc mà giờ lại k đc là sao ạ????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn chơi tựa Game nào và iOS hiện tại là bao nhiêu vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.884087,
      "id": "30765302",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mh hỏi ip 6 của mh mua đc 6 tháng. giờ nút home của mh cứ nhấn vào là nó yêu cầu thử lại. kg mở khoá đc. nhìn kỹ thì thấy nút home có dấu vân tay cũ. trước mh kg thấy mà giờ bị thế. mong đc hướng dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.865673,
      "id": "27608752",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sau mình nói chuyện mà người khác không nge nếu có hư lo thì giá thay lo bau nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Bên mình rất tiếc không hỗ trợ thay loa cho điện thoại nên mình không báo giá cho bạn được . Bạn có thể mang máy đến trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ báo giá và thay thế nhé bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.681614,
      "id": "24686707",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao iphone 6 khi mình gọi ngta ,ngược lại, nhưng bên mình nói thì bên đầu dây không nge - có thì nge rất nhỏ ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ không biết là bạn gọi điện thông qua sim hay thông qua ứng dụng vậy ạ.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.30144,
      "id": "30127904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IPHONE 6này thông số HĐH của shop khác mình thấy là IOS 10, sao ở TGDĐ điện thoại y vậy mà mình xem là ISO 11 vậy ạ? Khác nhau ra sao và cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại phiên bản iOS đã được cập nhật mới lên 11.4.1 hoặc 12 , còn tính năng là như nhau , chất lượng cũng vậy chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.286705,
      "id": "23812092",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc nói từ mic mình sang loa ngoài máy khác không được cho e hỏi sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.192368,
      "id": "22050316",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip6 của tgdd lại bị lỗi chung là khi gọi video bằng mesenger hoặc zalo đều bị lỗi mic .. nói người khác k nghe chỉ nghe rè rè .. thấy rất nhiều bình luận hỏi về vấn để này",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Trường hợp này bạn vui lòng cập nhật zalo lên phiên bản mới nhất xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.10639,
      "id": "27770458",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy ip6 32gb dung lượng pin là 1810mAh hay 1751mAh  tại sao khi mình test độ chai pin thì dung tích có 1751mah",
      "answer": "Chào bạn,Máy có dung lượng pin 1810mAh.Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin kết quả kiểm tra bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.69279,
      "id": "18560816",
      "field_search": "question",
      "question": "Dear ! Mh có sd 2 iphone 5s & 6. Cho mình hỏi là khi mình muốn sử dụng chức năng tìm iphone thì trên thiết bị ip 6 phải nhập icloud của ip5s phải ko ? Ths !",
      "answer": "Chào bạn,Dạ muốn định vị máy iphone đúng là cần phải nhập đúng thông tin tài khoản icloud mới được ạ, nhưng khi định vị bạn cần truy cập địa chỉ icloud.com trên máy tính hoặc dùng ứng dụng \" Tìm iphone\" nhé, bạn dùng trình duyệt safari sẽ không được ạ.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.645796,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.420467,
      "id": "28193914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi đầu ra và đầu vào của sạc ip6 khi mình mua mới này là bao nhiêu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ thông số sạc nguồn ra là 5V-1A, nguồn vào là 100-240V bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.287674,
      "id": "22331962",
      "field_search": "question",
      "question": "Chị oi cho e hỏi máy ip của e gọi zalo k truy cập dc micro là sao ạ. Gọi cho số điện thoại thì rè rè. K nge gì hết",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - quyền riêng tư - chọn Micro - chọn cho phép zalo rồi sử dụng kiểm tra lại xem sao bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.217009,
      "id": "32024011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sao cụm camera trc của t đen xì là sao ạ.trong khi camera sau vẫn hoạt động bt",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. anh vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.11026,
      "id": "19204288",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, sao mình đăng ký trả góp trả trước 0đ thì bên tgdd có gọi lại và báo là chuẩn bị đầy đủ giấy tờ là mua được . Chỉ cần ra tgdd xét duyệt nữa là được. Nhưng ad thì nói là ko có hỗ trợ trả trước 0đ là sao.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ nha anh. Nếu hồ sơ được duyệt thì anh vui lòng mang các giấy tờ cần thiết ra siêu thị Thegioididong.com để đối chiếu thông tin trong vòng 30-40 phút và mang sản phẩm về anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.069078,
      "id": "27782627",
      "field_search": "question",
      "question": "nói pin ip6 32gb là 1810mah vây sao máy mình đo có 1751mah máy mới lấy 2 ngày",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng bên thứ 3 thì thông tin không chính xác hoàn toàn nha bạn, để đã cập nhật iOS 11 mới nhất, để kiểm tra tình trạng Pin bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin giúp mình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.023111,
      "id": "29172240",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoi là sau loa cua điện thoại ip6 lai bị sụt sè,sôi và rè khi mỗi lần nghe nhạc v ạt?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra trực tiếp xem nguyên nhân do đâu bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.977083,
      "id": "24714551",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi. Sao mình có mã giảm đại tiệc online mà khi mình xuống mua hàng thì nv nói là không được. Nv nói là khi thanh toán bằng visa thì mới được giảm. Mới mua đt xong. Bực mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh phải đặt online và sau đó anh mới có thể đến siêu thị Thegioididong.com  để mua sản phẩm với giá giảm này đó anh nha. Anh có thể để lại số điện thoại Thegioididong.com  sẽ liên hệ có hướng hỗ trợ anh tốt nhất anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.972897,
      "id": "21096956",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng điện thoại iPhone 6 ạVào mục tin nhắn thì nó yêu cầu \"Nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn. Nhấn Cài đạt để đi tới cài đặt Điện thoại và nhập số điện thoại của bạn.\"Sau khi nhấn vào cài đặt xong thì em gõ số điện thoại của mình vào mục số của tôi nhưng sau khi em bấm \"Lưu\" thì nó lại báo là \"Không thể lưu số điện thoại\"Vậy thì là sao mới lưu được số điện thoại của mình vào mục đó được ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ khi thiếp lập MMS bạn xem giúp mình trên máy đã bật kết nối 3G chưa nhé, bạn khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại, bật 3G và thử thao tác lại lần nữa xem được không bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.801823,
      "id": "29397865",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi , cho em hỏi là những câu tl của câu hỏi bảo mặt icloud mà mình đặt cho khác là gì ạ ? Hôm qua em mua 1 sản phẩm bên mình nhưng ko thấy nv nói gì về câu hỏi ạ , giờ em phải lm sao ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ có phải là siêu thị bên em làm cho anh tài khoản iCloud phải không anh ơi? Nếu thế anh vui lòng ra siêu thị bên em trực tiếp tại nơi anh được hỗ trợ tạo hôm bữa rồi bên em tại đó giúp anh nhé, chứ hiện tại bên em không giúp được tại website vì đó là thông tin bảo mật nên cả bên em cũng không biết ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.79074,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.506815,
      "id": "20112608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua 1 điện thoại iphone xách tay kiểu máy kí hiệu TA là của nước nào và có phải là hàng chính hãng ko",
      "answer": "Chào bạn, TA/A là điện thoại iphone được phân phối cho thị trường Đài Loan bạn nhé. Dựa vào mã này mình không xác định được là hàng chính hãng hay không nhé bạn .Bạn cung cấp số IMEI của điện thoại mới xác minh được .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.47984,
      "id": "20374268",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy dc hơn 1tuần. Giờ mình mới để ý là máy bị lỗi hở sáng và bị kênh nhẹ ở góc chỗ dải loa, khi ấn vào nghe tiếng tách, là sao ạ và có duoc đổi máy khác ko ạ",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh có thể dành chút thời gian ra bên em hỗ trợ kiểm tra kĩ thuật cho anh và nếu bị lỗi kĩ thuật sản xuất bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 sản phẩm lỗi kĩ thuật ( cùng màu, hãng,model) trong vòng 1 tháng đầu tiên cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.398432,
      "id": "26988185",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera ko chụp hình được nữa,bấm vào camera trc và sau toàn thấy 1 màu đen là đt bị sao vậy bạn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. Bạn giúp mình thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.355486,
      "id": "27582677",
      "field_search": "question",
      "question": "A/C có ai am hiểu về iphone cho em hỏi tý ạ !! Chuyện là em đang dùng con ip6 32gb. Khi vào app messenger gọi video cal thì người bên kia ko nghe thấy mình nói. Nhưng khi gọi cuộc gọi thường thì vẫn nghe bình thường.  Vậy lỗi là nằm ở chỗ nào ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng Messenger >> chọn Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.349842,
      "id": "20129133",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại của mình thường bị mất hết âm thanh khi có cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.33711,
      "id": "32303055",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại minh bị hư micro nói chuyện người khác k nge dc sửa bao lâu mới lấy dc z",
      "answer": "Dạ chào anh , Rất tiếc hiện tại bên em chưa hỗ trợ bảo hành về vấn đề này anh nha.Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh có thể mang máy ghé siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng sửa chữa có tính phí giúp anh nhé. Và chi phí thì hãng sau khi nhận máy sẽ kiểm tra và liên hệ trao đổi cụ thể đến anh ạ. Ngoài ra thời gian sửa chữa sẽ mất khoảng 2 tuần anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.26705,
      "id": "24122641",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao các hãng khác cho bóc seal kiểm tra máy trước khi bán mà iPhone không cho bóc seal vậy ạ lỡ có vấn đề gì rồi sao phải không QTV,nhưng khi mình tự bóc cũng thấy sướng và lo cho máy có bị gì ạ.",
      "answer": "Chào anh,Đây là chính sách của hãng đưa ra là sản phẩm của hãng phải là nguyên seal, khách hàng phải thanh toán trước rồi mới khui seal ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.25646,
      "id": "28774066",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mh hỏi. mh mới mua iphone 6 32gb đc 3 tháng mà sao thời gian này mh xem video trên facebook một lúc là nó bị tắt nguồn.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên xem được không.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.150434,
      "id": "29365676",
      "field_search": "question",
      "question": "mh mua ip 6 32gb đc 5 tháng cứ thỉnh thoảng là nó bị tự động tắt nguồn và khởi động lại. bây giờ mh muốn đem máy đến hãng bảo hành. thì cho mh hỏi qtv là nếu bảo hành thì thời gian lâu kg. và có máy để dùng tạm kg. hoặc máy mh đang trong thời gian bảo hành nếu mh muốn đổi máy mới cũng ip 6 32gb thì mh phải trả % là bao nhiêu. mong đc giúp đỡ từ qtv",
      "answer": "Chào anh!Dạ khi anh gửi sản phẩm bảo hành sẽ mất khoảng 7-15 ngày anh nha, nếu siêu thị có máy thì sẽ cho anh mượn thay thế anh nha, ngoài ra Thegioididong.com sẽ thu lại sản phẩm nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và không có lỗi từ người sử dụng, còn trong thời gian bảo hành, anh có thể cho em xin ngày mua và số tiền mua sản phẩm theo hóa đơn là bao nhiêu để em có thể tính số tiền hoàn lại cho anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.956726,
      "id": "31177287",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào! cho mình hỏi là máy ip 6 thường 32gb hiện tại là màu gì?",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại Iphone 6 32GB màu vàng đồng anh nhé, nếu anh muốn mua điện thoại này anh vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ với anh trong vòng 30 phút để hỗ trợ anh đặt hàng. Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.83741,
      "id": "20847977",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao bên vuivui lại bán rẻ hơn trong khi cũng là của tgdd ạ",
      "answer": "Chào anh!Về trường hợp của anh thì  mỗi hệ thống của công ty Thegioididong.com thì sẽ có chính sách kinh doanh khác nhau anh nha.Nên sự khác biệt về giá cũng bình thường thôi ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.76373,
      "id": "26820092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao khi em bật icloud mà không nhận được mã xác nhận qua số điện thoại ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần trực tiếp kiểm tra tài khoản và hỗ trợ, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm không kiểm tra hỗ trợ tại đây được bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.729876,
      "id": "27868976",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 của e sao bị nhoè nhoè hạt hạt là sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Da bạn hãy thử vệ sinh mặt kính Camera, chụp ảnh trong điều kiện đầy đủ ánh sáng, tránh những chi tiết chuyển động và cố gắng giữ chắc tay khi chụp xem chụp được tốt hơn không nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.694103,
      "id": "31941542",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao nhiều khi mình đã quay máy rồi mà màn hình không rotate 90 độ? 2 hôm nay là vô vọng luôn...",
      "answer": "@Nam: à mà check trong control center rồi, rotation không có bị khóa hic",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.683092,
      "id": "25564561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip6 của mình khi tắt chuông rồi mà nó vẫn tự động bật chuông lại là bị lỗi ji ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.662064,
      "id": "21795921",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi mua trả góp dt của cong ty tai chính ,mình thấy có phần tinh lai suất thực là gì,lai suất phẳng là gì vậy",
      "answer": "Chào chị,  Lãi suất thực (thể hiện trên hợp đồng): Là lãi suất tính trên dư nợ giảm dần. Lãi suất phẳng: Là lãi suất tính trên số tiền vay ban đầu.Với cùng một khoản vay, với cùng thời hạn vay, với 2 cách tính tiền lãi (theo dư nợ giảm dần và dư nợ gốc), tổng giá trị khoản tiền lãi trong thời hạn vay mà khách hàng phải trả hoàn toàn bằng nhau chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.644407,
      "id": "23591497",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hõi là tại sao cột ánh sáng màn hình của điện thoại Iphone6 lại bị nhảy lên nhảy xuống vậy ạ. QTV giải đáp giùm em ạ, bị như vậy là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn dùng hệ điều hành iOS mấy để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.636534,
      "id": "26747139",
      "field_search": "question",
      "question": "I PHONG MỚI MUA HƠN 1 TUẦN SAO LOA NGOÀI KHI NGHE KHI KHONG NGHE LÀ SAO VẬY",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.58416,
      "id": "31619767",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mh hỏi. mh có con ip6 32gb thời gian gần đây thỉnh thoảng mất sóng. nó báo( không có sim) là lỗi gì  cách khắc phục ra sao. mà sim mh lắp máy khác dùng bình thường. máy mh mua tgdd. cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó bạn kiểm tra lại giúp mình xem sao nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.577612,
      "id": "18523104",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi máy của mình là bản qt hay lock ạ và máy của nước nào đấy ạ có của nước mỹ k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone bên mình kinh doanh toàn bộ là bản quốc tế và là máy được Apple phân phối chính hãng cho Việt Nam với mã là VN/A chứ không có máy Mỹ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.534126,
      "id": "26441456",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Sao cả cam trc và cam sau chụp ảnh đều bị lệch mặt là sao vậy ?",
      "answer": "@Tùng: mới đầu tư còn tưởng mặt mình bị lệch cơ @@",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.526743,
      "id": "27989516",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi là máy của mình. Khi mình lấy tay ấn vào màn hình sao có tiếng bộm bộm nhi",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.451792,
      "id": "19866206",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi giá của iphone 6 và iPhone 6 plus giá hiện tại ơn Nha Trang là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em đang kinh doanh với giá 8.990.000₫ và sản phẩm iPhone 6s Plus 32GB có giá là 14.990.000₫ đó chị nha. Hiện tại thì 2 sản phẩm trên bên em vẫn còn hàng tại siêu thị Tp.Nha Trang đó chị nha. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đặt hàng tại siêu thị gần nhất và đến siêu thị nhận sản phẩm chị nha.thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.419914,
      "id": "18113563",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi sao ip6 của em lên ios 10.3.1 giờ gọi đến vẫn có chuông bắt máy không nghe gì.... không mở được loa ngoài là bị gì, nghe nhạc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang gọi qua ứng dụng nào vậy bạn hay cuộc gọi trên máy vậy bạn.Bạn vui lòng giúp mình kiểm tra lại xem đã bật âm thanh lớn hết cỡ chưa bạn hoặc bạn khởi động lại máy xem được không.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.412903,
      "id": "21205148",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới dùng được hơn tháng thôi nhưng mà tại sao ở phần danh bạ lại bị lỗi thế ạ? Như kiểu lưu tên xong hôm sau lại mất ý ạ. À máy của mình là ip6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud kiểm tra xem icloud của bạn có đang dùng chung với thiết bị nào khác không vì khi 2 máy dùng chung tài khoản icloud khi 1 thiết bị xóa danh bạ thì thiết bị còn lại cũng mất danh bạ theo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.318045,
      "id": "30350139",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi camera iphone cả cam trước và sau bị nhiễu,nhoè thì có khi nào do chưa cập nhật ios không à?",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này có thể máy bị xung đột ứng dụng nên xảy ra lỗi. chị vui lòng thoát các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem sao chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.297506,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.283007,
      "id": "20051747",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho hỏi cách khắc phục khi mình gọi messeger hoặc Zalo bên kia nói thi mình nghe còn minh nói họ ko nghe là thế nào",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.151262,
      "id": "19944300",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao camera của em lúc chụp được,lúc nó tối thui kh chụp được vậy,phải tắt nguồn bật lại koaiw chụp lại được,là bị sao ạ !?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vui lòng khôi phục cài đặt gốc để máy được ổn định nhé. Để khôi phục bạn thao tác các bước như sau nhé:  Vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > xóa tất cả nội dùng và cài đặtLưu ý: Trước khi khôi phục bạn nên sạc đầy Pin, thoát iCloud trên máy và sao lưu lại thiết bị vì khi khôi phục cài đặt gốc sẽ mất toàn bộ dữ liệu VD: Danh bạ, tin nhắn, hình ảnh.... Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.10357,
      "id": "25029685",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy mình cứ chạm vào màn hình là giống người nói tên ứng dụng, hay là thứ đang hiện lên màn hình. Giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - tắt voice over đi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.99287,
      "id": "20061944",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của tui sáng nghe gọi bình thường 1 lúc sao sao ngta gọi tui tui nghe mà ngta ko nghe dc tui nói, cắm tai nghe vô cũng vậy?như vậy là bị gì vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.981827,
      "id": "20588797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao máy e bật âm thanh khi có thông báo instagram, facebook nhưng sao ko nghe tiếng ạ?  Là do máy hay do ứng dụng ạ??",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.957611,
      "id": "19804540",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình mới mua Iphone tối  hôm qua tại FPT tức ngày 28.6. Nhưng sao mình kiểm tra trên web Apple nhưng sao hạn gọi điện của mình (sau 3 tháng) là 26/9 và hạn bảo hành (sau 1 năm) là 27/6 vậy bạn? Tại sao lại là ngày 26,27 mà không phải là ngày 28? Liệu có ai đó đã active điện thoại mình trước rồi k? Thank admin",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp này là do chêch lệch múi giờ chị nhé, chị mua vào buổi tối nên khi kích hoạt thì có thể trang web Apple chạy theo giờ Mỹ nên chậm hơn 1 ngày đó ạ. Nên kiểm tra lại trên web Apple thì sẽ mất 1 ngày chị nhé, trường hợp này không phải điện thoại active trước đâu ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.909567,
      "id": "20831276",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là tại sao khi em sạt đt iphone và ipad khoảng 10-15phut thì cụt sạt lại nóng vậy??",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại và máy tính bảng khi sạc thì máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút do quá trình chuyền từ điện xoay chiều thành 1 chiều sạc vào máy nhé bạn . Điều này hoàn toàn bình thường bạn chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.891626,
      "id": "25912942",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 5s của em tại sao lại chụp hình k được cả camera trước và sau ( nhưng lại call video trên messenger  duoc ạ ) máy em đang ớr ios11",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.843254,
      "id": "27742837",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chất lượng cao nhất khi xem YT của ip6 là bnhiu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 xem Youtube cao nhất là 1080p bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.836445,
      "id": "19428386",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi sao ip3 32gb của mình kiểm tra pin thì chỉ có 1751 mAh là sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh kiểm tra pin bằng phần mềm gì anh ơi, anh vui lòng thông tin lại và bên em sẽ hỗ trợ anh ngay nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.823812,
      "id": "25863419",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao gọi messenger video bên kia không nge mình noi j , là sao vây ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do bạn gọi Messenger qua loa ngoài nên có tình trạng này, để khắc phục bạn vui lòng cắm tai nghe khi đàm thoại để có chất lượng cuộc gọi tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.73674,
      "id": "21418948",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi. Mình lấy mấy kia phát 4g cho ip6 mình mới mua này. Tài sao khi vo facebook thì khi đến những vídeo nó ko tự động phát là sao , trong khi mình đã bật tính năng đấy rôi ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử vào lại Facebook > 3 Gạch ngang > Cài đặt ứng dụng > Tự động phát > Chọn sang chế độ phát trên wifi và dữ liệu di động sau đó tắt nguồn điện thoại khởi động lại và thử lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.700733,
      "id": "24289606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình có dò thông tin máy và thấy số model khác nhau. Thế là sao",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì có thể trên một số trang web, thông tin hiển thị chưa chính xác nên có thể xảy ra tình trạng này, nên không ảnh hưởng, bạn an tâm sử dụng nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.668962,
      "id": "28826559",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy của mình đang bình thường tự nhiên chiều hôm qua nó nói là lỗi không thể kích hoạt touch id của bạn thì bh phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại, lau sạch cảm biến vân tay và thử lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  ! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.658087,
      "id": "27671749",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của em bị dọc ngang đenthì là bị gì vậy ạ ? Sửa được không anh và chi phí sơ bộ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi màn hình cảm ứng nên khả năng là bạn cần thay màn hình , giá thay sẽ được Hãng báo sau khi nhận máy kiểm tra bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.654575,
      "id": "18674700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Máy ip6 16GB của bạn em được nói là mua từ cali, làm sao để check có đúng mua từ đó ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Chỉ có thể check máy là phiên bản do apple phân phối ở quốc gia nào thôi chứ không thể check máy chính xác mua ở vị trí nào bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.621216,
      "id": "27833899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao góc dưới máy của e bốp nghe tiếng như là bị hở đó ạ , k biết là do miếng dán hay là điện thoại ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, do mình không thể kiểm tra trực tiếp sản phẩm, nên khó có thể thông tin chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm. Bạn vui lòng dành ít thời gian đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, kiểm tra trực tiếp và thông tin về sản phẩm chính xác nhất bạn nhé.  Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.492647,
      "id": "28763724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dung ip 6 sim mình là 4g tại sao bật dữ liệu lên nó vẫn hiện 3G dùng vẫn là 3g",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do khu vực của bạn sóng 4G không ổn định nên máy vẫn hiển thị là 3G bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.474087,
      "id": "21239021",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua và chưa hiểu ip6 của tgdd là bản lock hay quốc tế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với máy iPhone 6 bên mình đang kinh doanh là bản quốc tế bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.308039,
      "id": "26162109",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi điện thoại bắt wifi lúc đc lúc có là bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi đó không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng trên không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.267477,
      "id": "25589151",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là khi mua về thì Máy chạy ios nhiêu, và nếu resert máy thì có quay lại đc ios ban đầu hay không? Mình đang sài ip6 ios 11.2.6 và có hiện tượng đơ nhẹ khi sử dụng",
      "answer": "Chào bạn,Máy mua về sẽ chạy IOS11 và việc reset không làm thay đổi phiên bản hệ điều hành, về việc máy chạy không mượt bạn vui lòng nhấn giữ phím nguồn và home cho đến khi máy tắt và khởi động máy lại giúp mình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.112406,
      "id": "18392386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy ip6 tại sao dùng máy nóng vậy và e sử dụng thấy pin của máy ip6 k đc như những dòng sp khác",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sử dụng máy liên tục, chơi game đặc biệt là mở kết nối mạng 3G thì hiện tượng máy mau nóng và mau hết pin là bình thường và tất cả các dòng SmartPhone đều bị như thế chứ không riêng gì sản phẩm trên nên bạn cứ yên tâm sử dụng bạn nhé. Còn về pin thì có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi hoặc giảm độ sáng màn hình để tiết kiệm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.110575,
      "id": "23680816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 giá gốc là bao nhiêu và mua trả góp ip6 thì sao",
      "answer": "Chào anh,Hiện với sản phẩm 738.000₫ (góp 12 tháng) này bên em đang có giá là  8.990.000đ ạ, anh có thể trả góp sản phẩm này với số tiền từ 0-80% anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.087595,
      "id": "18604776",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đến TGDD làm thủ tục trả góp 0 đồng nhưng nhân viên nói không có chương trình đó cho máy iphone 6 32g và nói iphone bắt buộc phải trả trước.  Mình có nói là trên web để như vậy mà và nhân viên nói trên web là chỉ để tham khảo.",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này thì em xin xác nhận lại sản phẩm này được hỗ trợ góp lãi suất 2,2% của FE Credit trả trước 0đ để góp thì chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện nha chị. Chị có thể cho em số điện thoại để nhân viên bên em gọi lại tư vấn hỗ trợ chị đăng kí góp Online nha chịMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.079899,
      "id": "28222332",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy cho mình hỏi kiểu máy MGAK2TA/A là bản của nước nào vậy,Vậy cho mình hỏi kiểu máy MGAK2TA/A là bản của nước nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Đây là máy phân phối ở thị trường Đài Loan bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.055521,
      "id": "21132312",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 6 32gb tại tgdd được 20 ngày..hôm nay đang lướt fb nhấn vào xem ảnh trên fb thì bị bật ra hẳn ngoài màn hình chính và phải vào lại từ đầu..bị vậy là sao qtv ??..lỗi gì vậy..máy mới 100%",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể hơn là các ứng dụng khác vẫn bị bật ra màn hình luôn hay chỉ mỗi ứng dụng Facebook để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.013977,
      "id": "31275967",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho tui hỏi ip 6 sao mà khi quay video bằng came trước lại k thu đc tiếng vậy.cả messeger cũng phải kết nối vs tai nghe mới nhận đc giọng nói của mình ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.975597,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sạc pin mà nó vẫn hiển thị đang sạc nhưng ko lên pin là sao vay iphone 6",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do sạc Pin bị lỗi nên anh vui lòng thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem còn tình trạng đó không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.971024,
      "id": "27186621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao máy đang nhiên không bị sao cả sạc bthg tự nhiên bị sập nguồn không bật máy được không lên màn hình máy xong nút home có cảm giác rất nóng Cho mình hỏi tại sao lại như thế ạ ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước tiên bạn thử cắm sạc cho máy khoảng 30 phút sau đó kiểm tra lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.964277,
      "id": "20888533",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là Camera trước của con này là 1.2MP thì bằng bao nhiêu ở Android hay các loại khác ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì mình không thể đánh giá so sánh chính xác được, do Apple sử dụng công nghệ máy ảnh và linh kiện bên trong máy ảnh khác với những hãng sản xuất khác bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.937885,
      "id": "28480778",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi tại sao máy iPhone 5 của em sao pin 100% rút ra dùng cở 3 phút là tự động tắt nguồn và báo pin yếu cắm vào lại là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể do máy bị chai pin, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé.  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.911953,
      "id": "19901555",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ôi tại sao khi tin nhắn tới trong khi em bật nhạc thì loa lại rè thật lớn vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và khắc phục sớm giúp anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.898418,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.873375,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.86462,
      "id": "23203903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao camera của ip6 chụp đèn flash vào buổi tối không được ạ .chụp flash vẫn nhá nhưng ảnh lại không thấy gì",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có được hay không. Nếu vẫn không được thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.829624,
      "id": "29265118",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này khi nghe nhạc sao âm thanh không phát ra loa thoại. Vậy cài đặt như thế nào để nghe nhạc âm thanh phát ra loa ngoài và loa thoại",
      "answer": "Chào bạn Mặc định loa thoại của máy iPhone 6 khi nghe nhạc không phát được âm thanh bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.76053,
      "id": "21291911",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy của e khi quay camera trc thì nó bị kêu xoẹt xoẹt lần trước em hỏi nhân viên thegioididong rồi họ bảo khởi động lại máy em đã khỏi động rồi nhưng núc được núc ko ạ cho e hỏi muốn hết tình trạng này thì e phải làm gì và đấy là lỗi do đâu ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bị lỗi nên bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.75836,
      "id": "27389186",
      "field_search": "question",
      "question": "E moi mua đk 5hom sao luc gọi điện họ nói mình nghe mà mình nói họ luk nghe luc ki vậy là sao ạ mong qtv pan hồi sớm",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình kiểm tra Micro bên dưới máy có bị miếng dán che hay bị bẩn làm che Micro không. Bạn vệ sinh sạch khu vực này giúp mình.Bạn thử thao tác thêm :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và thử lại xem còn lỗi không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.689222,
      "id": "19787813",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb hiện tại cò ở hải hậu nam định không ad và giá của nó là bao nhiêu ạ,",
      "answer": "Chào chị Thơm,iPhone 6 32GB có hàng tại Hải Hậu nhé, chị có thể tham khảo địa chỉ siêu thị có hàng sau:-Điện Máy Xanh Xóm 15 Trung Lễ, Xã Hải Hưng, H.Hải Hậu-Điện Máy Xanh Ngã tư Cồn, thị trấn Cồn, huyện Hải HậuGiá máy là 8.990.000₫ như niêm yết đó ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng cho chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.654222,
      "id": "22363254",
      "field_search": "question",
      "question": "cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?,cái con iPhone 6 của em cảm ứng của nó khi ăn khi không ăn là bị gì vậy a?",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.616636,
      "id": "20742233",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi Mình mới mua máy sao mình nói chuyện bên kia k nghe v? Giúp mình với",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh vui lòng cho em xin thông tin rõ hơn là anh không nghe được bên kia như thế nào ạ, không biết anh đã bật âm lượng lên mức to nhất chưa ạ. Mong anh phản hồi rõ hơn để bên em hỗ trợ giúp anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.584192,
      "id": "23883357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 của e khi đang đàm thoại mà màn hình vẫn đáng là saO ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn áp điện thoại vào tai thì màn hình có sáng không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.510157,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.49741,
      "id": "28729800",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại của mình mua mới trong hộp mà sao mình bóp giữa điện thoại và màn hình thì nghe tiếng ộp ộp ta?",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.299028,
      "id": "24730646",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi màn hình ip6 của e bị hở nhẹ phần trên và hai góc trên là do đâu và sử dụng lâu thì có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do đây là về phần cứng nên bên mình không thể hỗ trợ bạn cách gián tiếp qua Comment được, mong bạn thông cảm nhé. Tốt nhất bạn vui lòng giúp mình mang máy đến cửa hàng thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra Trực tiếp trên máy và đưa ra cách khắc phục cho bạn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.245699,
      "id": "22736426",
      "field_search": "question",
      "question": "Quản trị viên cho em hỏi khi em lắc ip6 32gb thì lại nghe tiếng kêu ở mặt sau lưng . Em nghe nói đó là cục chống rung của camera nên em cũng rất lo . Mong quản trị viên sớm trả lời ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.243383,
      "id": "30091561",
      "field_search": "question",
      "question": "Từ khi cập nhât ios 12. Thì camera của app snow bị đứng và văng app. Đã tắt nguồn nhung vẫn ko dc. Đây là lỗi máy hay lỗi ios12",
      "answer": "Chào chị,Có thể do ứng dụng SNOW chưa tương thích tốt với iOS 12 trên máy, nên chị tham khảo ứng dụng khác như B612 xem có ổn không nha.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.230019,
      "id": "19702380",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi. E đang sài iphone 6. Gọi điện lúc nghe đc lúc thì nói bên kia không nghe là bị sao ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể tất cả các số bạn gọi điều bị lỗi hay chỉ có 1 số nào đó nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.16822,
      "id": "27254376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình tại sao trong thư viện ảnh thì toàn bộ màu trắng khi ấn vào ảnh màu trắng để xem thì đc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.148966,
      "id": "28436929",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày.máy tự rung và bật wifi là bị gì vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy rung là có thể máy có thông báo, còn về vấn đề wifi thì bạn vào cài đặt > wifi > tắt tại đây thì mới tắt hẳn được, còn bạn tắt trong trung tâm kiểm soát thì chỉ là tắt tạm thời thôi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.037392,
      "id": "28472577",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy ip6 của mình khi bật wifi thì vào messenger thì tự nhiên bị thoát ra nhưng bật 3g thì lại vào đc bình thường mình thử xóa đi tải lại nhiều lần mà vẫn không được cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.018984,
      "id": "29739254",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cái camera phía sau của máy có chống trầy ko ạ? Tại e thấy nó nhô ra như vậy khi mình để đt xuống thì nó sẽ có va chạm vào camera. Qtv phản hồi dùm e ạ!",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này thì Camera của máy có hạn chế trầy xước anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.975649,
      "id": "20056302",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua đc 1 tuần loa hơi dè khi nghe nhạc nhạc k dè nhưng nghe nhạc bật mức hết cỡ hơi dè bài nào cũng như vậy mới đầu mua nghe khá ổn bây h lên đổi mới đc k add mua ngày 30/6/2017",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh nha. Nếu sản phẩm có lỗi từ nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ đổi sang sản phẩm mới cho anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.969997,
      "id": "25738355",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là em vừa mới mua con này.. về mở tin nhắn lên nó bảo là\"nhắn tin MMS yêu cầu số điện thoại của bạn\" mà khi em nhập số điện thoại em vào nó lại để \"không thể lưu số điện thoại \" là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn giúp mình chụp ảnh màn hình hiển thị của bạn và up lên để bên mình kiểm tra cho bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.940151,
      "id": "18484396",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp điện thoại này. Mh có CMND, hộ khẩu, và bằng lái xe. Mình mua trả trước 20 % Góp trong 12 tháng đc ko ad",
      "answer": "Chào chị.Dạ được chị nha với điều kiện chị phải đủ 20-60 tuổi. Hiện sản phẩm được hỗ trợ bởi công ty tài chính Fecredit với mức trả trước khoảng 1.998.000₫ (20%) góp trong 12 tháng mỗi tháng gop khoảng 1.073.000₫. Nếu chị thấy gói lài suất này phù hợp chị có thể cho em xin thông tin và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ online chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.88419,
      "id": "22543240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6 của mình phát wifi khi được khi không vậy? Có phải bị lỗi gì không?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem cải thiện hơn không bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.881456,
      "id": "20962317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao ip6 của e đang xài bình thường tự nhiên mất không có dịch vụ là do sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.86282,
      "id": "21889192",
      "field_search": "question",
      "question": "Các bạn cho mình hỏi. Mình đang dùng Iphone 6s plus. Máy của mình tự dưng màn hình xuất hiện các dòng kẻ dọc và kẻ ngang. Các dòng kẻ đó lúc có lúc không. Nhiều khi màn hình còn bị nháy làm đơ máy. Là do nguyên nhân tại sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.805048,
      "id": "17748515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình check số imei thì sao mã này vậy cho hỏi máy này là bản gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho bên em xin số imei máy để bên em kiểm tra và hỗ trợ giúp anh đó anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.777636,
      "id": "27628938",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có hiện tượng kêu tách tách ở camera để í kĩ thì nghe thấy cho hỏi là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.772652,
      "id": "23975372",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ngu xíu.  Iphone 6 mang lte là 4g phải không.  Tại khi mua thì họ ns máy hộ trợ 4g mà mình tìn mãi mà kh thấy 4g thỉ thấy chữ lte khi bật dữ liệu di đông lên à",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể yên tâm LTE chính là 1 tên gọi khác của mạng 4G bạn nhé, 1 số dòng máy sẽ hiện 4G còn 1 số dòng sẽ hiện LTE nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.741344,
      "id": "27109789",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi d0ie6m3 atutu và gpu của ip6 là bn",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm và điểm 3D khoàng 25102 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.7275,
      "id": "23975367",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ngu xíu.  Iphone 6 mang lte là 4g phải không.  Tại khi mua thì họ ns máy hộ trợ 4g mà mình tìn mãi mà kh thấy 4g thỉ thấy chữ lte khi bật dữ liệu di đông lên à",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ký hiệu LTE của máy cũng là 4G bạn nhé. Nên là bạn có thể yên tâm nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.70153,
      "id": "24576735",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoit tại sao em đã nâng cấp lên sim 4g nhưng khi lắp vào ip6 nó chỉ nổi lên là 3g và lte ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.683733,
      "id": "20109842",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là IP 6 32GB của TGDD bán là đã Active chưa ak và làm sao để biết ngày mà máy đã Active",
      "answer": "Chào bạn,Máy apple bên mình kinh doanh là nguyên seal chưi khui và chưa active bạn nhé, khi mua bạn có thể nhờ nhân viên hỗ trợ hướng dẫn kiểm tra tình trạng avtive giúp bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.680239,
      "id": "27889897",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao cột sóng của ip 6 là gạch còn ip 5 là chấm tròn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hệ điều hành iOS 11 thì là cột sóng gạch còn iOS 10 đổ xuống là chấm tròn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.680239,
      "id": "27889874",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tại sao cột sóng của ip 6 là gạch còn ip 5s là chấm tròn vậy ạ",
      "answer": "@Tui: có vẻ mù công nghệ ios 11 là cột sóng kiểu gạch đó, còn 5s nếu ios 10 trở về trc thì là chấm tròn nếu lên 11 thì cx thành gạch",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.594774,
      "id": "19976220",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hỏi bản 32gb có mấy mầu ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà anh quan tâm chỉ có 1 màu vàng đồng thôi anh nhé. Mong anh thông cảm và tham khảo màu sản phẩm trên giúp em được không ạ? Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.592358,
      "id": "23975362",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ngu xíu.  Iphone 6 mang lte là 4g phải không.  Tại khi mua thì họ ns máy hộ trợ 4g mà mình tìn mãi mà kh thấy 4g thỉ thấy chữ lte khi bật dữ liệu di đông lên à",
      "answer": "Chào bạn Đúng rồi bạn nhé , LTE chính là kết nối 4G bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.573414,
      "id": "28899494",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi khẩu độ camera trước và sau của máy",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 có khẩu độ camera trước và sau đều là f/2.2 luôn nha bạn.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.532578,
      "id": "28871350",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 đang có giá là 7.490.000 và mình thấy ghim khuyến mãi là giảm ngay 500.000 có nghĩa là máy còn 7.000.000 đúng không ạ ?",
      "answer": "Dạ chào chị Sản phẩm iPhone 6 32GB đang có chương trình khuyến mãi giảm ngay 500.000đ chị nhé và áp dụng với tất cả các hình thức mua hàng ạ, tuy nhiên với trả góp lãi suất 0% thì chương trình không được áp dụng, như vậy nếu chị mua máy chị sẽ mua với giá là 6.990.000₫ chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.519035,
      "id": "23523432",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy sam sung j7 prime  mình mua được 11 tháng ở tgdd thì bây giờ mình muốn bán lại thì giá cả như sao ạ , máy mình k bị xước xát và k bị gì ạ và bán đc với giá như sao",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com bên em và còn bảo hành anh có thể cho em xin thông tin chính xác về ngày mua và giá sản phẩm để em kiểm tra và hỗ trợ tính phí đổi trả giúp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.48568,
      "id": "19867398",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 khi gọi qua messager phía bên kia ko thể nhận đc âm thanh là tại sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Quyền riêng tư > Micro > Messenger > Bật xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.467758,
      "id": "29453256",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là sao khi em nhận cuộc gọi thì âm lượng nhỏ vậy ạ. Đầu dây bên kia nói gì em khó nghe quá. Mong ad giúp em vs ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nhấn nút tăng âm lượng để tăng hết mức âm lượng cuộc gọi lên xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.465769,
      "id": "30721502",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình xin số điện thoại của tổng đài Home Credit với ạ , có 1 đứa mua điện thoại trả góp , đưa số xxxx339159 của mình lên , và sau đó đi Nhật , bây giờ ngày nào Ngân Hàng Home Credit này cũng gọi cho mình , trong khi mình chả quen chả biết gì họ cả .",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh có thể liên hệ trực tiếp HomeCredit (028)38 999 666 - Bấm nhánh 1 để được giải quyết anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.46052,
      "id": "24937283",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán bằng thẻ tín dụng Visa 4, 5 lần ko được mà ở đó nói là giảm 500k con khỉ mốc gì. Cứ nói là thẻ rủi ro, tổng đài thì nói thẻ hết hạn. Trong khi thẻ đang sử dụng bình thường. Bực mình!",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh có thẻ visa mà không thanh toán được thì anh có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ mình ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.425901,
      "id": "22193583",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là khi em lên phiên bản mới thì pin bị tuột ạ cách khắc phục làm sao ạ ??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.425432,
      "id": "18651521",
      "field_search": "question",
      "question": "sao ở tại của hàng giá lại là 8tr250 sao trên này lại là 8tr990 vậy ?????",
      "answer": "Chào anhCó thể là siêu thị chưa kịp thay giá lúc anh đến mua ạ, giá máy Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại là 8.990.000₫ anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.418884,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.418592,
      "id": "23319252",
      "field_search": "question",
      "question": "Chao bạn,cho mình hỏi ip6 32G giá bán online là 8tr490 có áp dụng tại thành phố Nha Trang ko bạn,và vì sao giá online lại chênh lệch 500k so với mua thường vậy.thanks",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn còn hàng ở khá nhiều nơi ở Nha Trang đó anh. Và sản phẩm đang được bên em hỗ trợ khuyến mại với giá online giá rẻ để khuyến khích khách hàng đặt hàng online sản phẩm trước khi đến siêu thị nhận hàng đó anh. Nếu ưng ý thì anh hãy cho em thông tin cụ thể hơn khu vực anh ở(quận/huyện) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.398294,
      "id": "21635142",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao mình vào phần cài đặt lại ko thấy mục icloud là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Profiles (mục đầu tiên) > iCloud nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.358799,
      "id": "20344573",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao camera trước ip6 chỉ 1.2 mp mà e thấy ảnh chụp đẹp v ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này do nhà sản xuất apple đã hỗ trợ cho camera có khẩu độ và độ cảm biến cao cho sản phẩm nên dù độ phân giải thấp vẫn chụp ảnh khá đẹp và rõ nét anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.334976,
      "id": "19604550",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi loa trong của iphone 6 nhỏ hơn iphone 5s hay sao ạ khi em nghe gọi thì thấy âm thanh nhỏ hơn iphone 5s như vậy máy có bị sao không",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử khởi động lại cả hai máy, rồi tăng âm lượng lên hết mức, mở cùng 1 bài nhạc xem sự chênh lệch âm lượng có nhiêu hay không nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.31925,
      "id": "27560135",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ms mua ip6 đc 2 tuần? Hôm nay media bị mất tiếng, phải khởi động lậu mới được! Vậy máy mh bị gì và có phải đi bảo hành gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể do xung đột phần mềm tạm thời trên máy, nếu máy đã hoạt động bình thường thì bạn không cần bảo hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.316936,
      "id": "21959260",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, iphone bản Anh là bản gì ạ, em mua máy cũ mà họ nói máy bản anh, em không hiểu nữa ạ",
      "answer": "Chào anh Thiện,Trường hợp này là máy được phân phối tại nước Anh ( thị trường phân phối thôi ạ ) , còn có phải bản khóa mạng hay bản quốc tế không thì anh cần liên hệ với của hãng mua máy để được hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.292667,
      "id": "21337700",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tại sao ip của mình  vào trang tìm kiếm mà gõ chữ đầu tiên nó hay bị ko gõ được tiếng Việt, nhưng đến từ thứ 2 thì lại được? M đang dùng ip6 bản 32gb",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải về ứng dụng Laban key cài vào máy sử dụng ứng dụng này làm bàn phím mặc định cho máy rồi gõ tiếng Việt lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.2388,
      "id": "30832100",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình đăng nhập nó báo vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này nếu chị đang có một iPhone khác thì chị dùng máy đó để đăng nhập vào tài khoản này để phê duyệt, nếu chị không có máy nào nữa thì chị nhấn vào \"không thể phê quyệt...\" để nhận hướng dẫn khắc phục chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.13178,
      "id": "29051001",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nếu mua trực tiếp iphone 6 tại cửa hàng thì sẽ được giảm 500k và giá ip6 sẽ là 6.990.000 phải không ạ?",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì anh mua tại siêu thị bên em vẫn sẽ có hỗ trợ Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.121016,
      "id": "23950331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là camera trước và sau iphone 6 của e tự nhiên có sọc đen (giống như lúc đt chụp hình laptop) lúc e chụp hình và video call , v là bị gì ạ? E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.08325,
      "id": "29698573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng TV Cast For Samsung bản Premium 49.000 đ trên Appstore nhưng không có thẻ Visa!! Mình có thể đến TGDĐ nhờ mua và cài giúp mình được không nhỉ?? Khi cài đặt trên Tài khoản Appstore của mình hay là tài khoản của TGDĐ vậy tại sao này có bản Update nữa!! Mình cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn buộc phải dùng thẻ VISA để mua ứng dụng này mới cài được , bên mình không hỗ trợ cài các ứng dụng có tính phí này ạ. Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.08249,
      "id": "29635848",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của iphone 6 và camera trước của oppo a3s thì cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 thiết bị này thì mình cảm thấy Camera trước của OPPO A3s sẽ có phần chụp ảnh được tốt hơn bạn nhé. Tất nhiên đó là nhận xét cá nhân của mình, bạn cũng có thể đến Thế giới di động để trải nghiệm thực tế Camera trên 2 máy và lựa chọn sản phẩm phù hợp với bạn nhất nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.068464,
      "id": "27522602",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút là mức giá online là 6.690.000 vnd có áp dụng khi đến mua trực tiếp tại cửa hàng ko ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Nếu chị đặt hàng trước và đến siêu thị mua hàng thì sẽ được hỗ trợ giá rẻ online chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.058813,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb có được 1 ngày sao góc phải màn hình của máy mình ấn vào lại thấy không kín bị phồng là sao.3 góc còn lại không bị",
      "answer": "@Quang: góc gần cạnh nút hơn bên phải của máy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.044857,
      "id": "28265626",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ip6 của em khi có ai gọi đến thì nói nói 1 câu tiếg anh dài r mới nghe nhạc chuôg . Ad chỉ giúp em cách tắt ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng đó không bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.030235,
      "id": "23181849",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi tại sao iPhone 6 của mình ko cập nhật đc ios",
      "answer": "Chào bạn,Bạn kiểm tra thì không thấy bản cập nhật mới hay sao vậy, và máy bạn đang ở bản IOS mấy vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.019684,
      "id": "27324810",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua điện thoại iPhone 6 32gb  rất hài lòng về mọi thứ Nhưng có một điều mình thắc mắc mỗi lần mình up story lên mess facebook video hoặc ảnh gì đó cũng bị mờ , Nhưng trước khi mình quay trong máy thì rất rõ hình ảnh trong ấy cũng rất rõ nhưng khi up lên thì bị mờ vậy cho mình hỏi là do điện thoại hay do ứng dụng để mình biết còn ra siêu thị xem lại như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.99259,
      "id": "30303184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi mik có mua ip6 32gb trả cóp , nhân viên có nói về việc cấp cho mình thẻ gì mà có tiền 1 tuần sau mới lấy được. Vậy đó là mình vay của ngân hàng hay gì vậy mình lo quá",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện về vấn đề này anh có thể vui lòng liên hệ với công ty tài chính đó để tham khảo thử đó chị nha.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.98005,
      "id": "28376682",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 của em sao pin còn 40% là sập nguồn nhưng khi kiểm tra độ chai pin thì pin còn tận 99%! Nhưng vậy là do đâu khiến máy sập nguồn và cách khắc phục ntn ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy bị tình trạng Pin ảo bạn nhé . Nếu bạn sử dụng máy đã lâu thì bạn cần thay Pin mới bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.919413,
      "id": "20634232",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32GB của em sao sạc pin hay bị nóng máy là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi kết nối sạc pin cho máy hay khi dùng trên 5-10 phút đặc biệt là kết nối 3G, chơi game thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt thôi bạn nhé. Mức nhiệt độ sử dụng cho phép là dưới 60 độ C nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.902245,
      "id": "28224917",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của e gái mình mới mua chưa được 1 tháng mà tình trạng máy nóng tuột pin nhanh là sao ạ máy k bật 3g",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này máy nóng cũng có thể là nguyên nhân nhanh hao pin bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.881262,
      "id": "28543244",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của cam thường bị ngược thì chỉnh làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này mặc định iPhone chụp ảnh bằng Camera trước sẽ bị ngược và chưa có cách nào chỉnh lại được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.870155,
      "id": "26285753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi khi e sạc điện thoại thì máy có hiện tượng nóng với sau vỏ máy thì giống như điện bị nhiễu là do máy hay là do dây sạc vậy ad đt e ip6",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng bộ cáp sạc chính hãng kèm theo máy không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.86129,
      "id": "22455847",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi sao máy của mình nâng cấp lên ios 11.0.3 thì facebook không xem được comment và bảng tin không tải những tin mới trong khi đó google và youtube vẫn sài bình thường thế máy bị lỗi gì ạk",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể gỡ ứng dụng facebook ra và cài đặt lại xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.858168,
      "id": "22392468",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi số điện thoại +18662753866 gọi đến khi đăng nhập vào điện thoại Iphone là gì vậy. xin cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Đây là số điện thoại từ Apple để gửi mã xác minh bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.853592,
      "id": "24094752",
      "field_search": "question",
      "question": "Loa iphone 6 max âm lượng nghe gọi cả loa trong và loa ngoài đều hơi rè. Cho mình hỏi đây là lỗi phần cứng hay phần mềm. Mình đang dùng ios 10.3.1. Không biết đây có phải lỗi chung không?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do khi bạn mở âm lượng mức cao nhất thì âm thanh sẽ nghe hơi rè, và máy nào thì cũng như vậy bạn nhé. Bạn có thể kiểm chứng bằng cách mở các thiết bị phát loa khác, và khi bạn mở âm thanh cao nhất đều sẽ nghe hơi rè nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.76598,
      "id": "26303183",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở phiên bản 8.4.1 của hệ điều hành IOS, máy của mình là iPhone 6 plus, vậy cho mình hỏi là mình có nên cập nhật lên phiên bản 11.3 không?",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của máy thì đáp ứng được tốt nên bạn có thể cập nhật để trải nghiệm và IOS 11.3 được đánh giá khá ổn định lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.758673,
      "id": "25961211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi sao điện thoại em xài 1 tí là độ sáng màn hình tự động tăng lên là sao ạ. Và cho em biết các fix ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại bạn có đang bật chế độ độ sáng tự động không hay tắt đi rồi vậy ạ; bạn thử trước là khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.744242,
      "id": "21156961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy minh mình xài có lúc để trong túi quần jean nên hay bị cấn máy khi đi lại và chạy xe, và mình cũng sơ ý để máy trong túi áo và cấn vào tủ thì khi bị những trường hợp trên thì máy có vấn đề gì không ạ? có thể làm thay đổi màu màn hình hay phần cứng bên trong máy bị gì không? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh.Dạ trường hợp này sẽ không sao đâu ạ, khi máy bị va đập mạnh, rơi từ trên cao thì máy mới có thể bị ảnh hưởng ở phần cứng nên anh có thể yên tâm anh nhé. Thông tin đến anh ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.72569,
      "id": "27405616",
      "field_search": "question",
      "question": "Cam thường trước và sau của Ip hay bị đổi chiều hướng ảnh là do thiết kế của máy đúng k bạn ? Tiện Cho mình hỏi dòng Samsung có bị như vậy không ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Camera trước của điện thoại iPhone chụp bị ngược là tính năng mặc định của máy nhé. Với máy Samsung cũng có tình trạng như vậy, nhưng điện thoại Samsung thì có thể điều chỉnh lại được nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.716358,
      "id": "28225982",
      "field_search": "question",
      "question": "vì sao iphone 6 của tôi luôn mặc định tự động bật loa ngoài mỗi khi tôi chấp nhận trả lời các cuộc gọi đến",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.715206,
      "id": "22240985",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho mình hỏi, ip6 của mình mới mua, sao bây h xài cứ mổi 2 phút lại tụt 1%, h mình phải làm sao??, chất lượng của iphone6 thì phải nói là quá tốt so với 1 model đã ra đời cách đây 3 năm, nhưng mà pin kiểu này khi dùng sẽ rất bất tiện, mong ad phản hồi giúp mình !",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.66038,
      "id": "21255235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??,Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tiếp tục dùng 1 thời gian xem còn bị lại tình trạng này không bạn nhé. Nếu còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.636082,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 của em khi lên ios 12  Lúc cắm sạc mà máy khoá nguồn sạc không nhận Mở khoá nguồn mới nhận sạc là sao",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.619226,
      "id": "22781236",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi tại sao iphone 6s plus của mình bị sao mà ghi nhớ mất hết rồi gọi không được nó cứ báo máy bận",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.615696,
      "id": "30881289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình ấn sai vân tay sao máy không rung ạ ? Mọi khi vẫn rung nhẹ khi sai nhập sai vân tay, Mặc dù đã khởi động và tắt máy mà vẫn thế ạ ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.597885,
      "id": "25964952",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua ip6 hôm qua mà sao chỉ lên fb và nge nhạc thôi là nó nóng máy vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo  để khắc phục tình trạng này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.588951,
      "id": "24684793",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mua máy ip6 32G này mặc định nó là ios 10 ko a, hay là ios 11 khi mua máy tại thời điểm này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào máy bạn mua thuộc lô hàng nào bạn nha, nếu lô hàng mới thì sẽ là bản IOS mới bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.536316,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.525642,
      "id": "22772955",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 5s của mình pin xuống nhanh mà cứ xuống con 20 10 %pin là mất nguôn hỏi máy bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do máy bị chai pin, bạn thử kiểm tra lại pin của máy theo cách , nếu thấy pin máy có vấn đề thì bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.48859,
      "id": "29523389",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi cho e hỏi là ip6 mới trả góp thì trong vòng bn tháng,và mỗi tháng là bao nhiêu ạ Và giá hiện tại là bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện bên em đang kinh dochị sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB với giá 7.490.000₫ chị nha. Nếu chị đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, chị có thể tham gia trả góp với mức trả trước 0-80% giá máy trong 6,8,9,12 tháng ạ. Chị có thể thông tin cụ thể giấy tờ, độ tuổi, mức trả trước và số tháng góp mong muốn để em hỗ trợ tư vấn cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.474014,
      "id": "18271557",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tí..máy iphone 6 cũ của em là có FaceTime mặt định ko xoá đc..còn cái mới này tại sao là xoá đc vậy..",
      "answer": "Chào bạn, Với FaceTime sẽ đi theo Apple ID thì bạn chỉ cần đăng xuất Apple ID trên máy là được nha bạn để đăng xuất bạn vào Cài đặt > iTunes và Apple > Chạm vào Apple ID > Đăng xuất còn muốn sử dụng thì bạn đăng nhập ID Apple sau đó kích hoạt lại nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.468563,
      "id": "26651243",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi giá của iphone 7 plus màu đỏ và màu vàg giá hiện tại là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone 7 Plus bên em không còn kinh doanh phiên bản màu đỏ nha chị, mong chị thông cảm nha, bên em chỉ còn  màu vàng đồng có giá 19.990.000đ nha chị. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.465052,
      "id": "31736614",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6s của mình camera 12MP mà trước khi chụp mình nó chớp mấy cái chấm màu li ti nhỏ, nhưng khi chụp hình thì nó ko hiện mấy cái chấm ly ti đó, ko biết có bình thường ko hay là có vấn đề?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}